<Document>
# 5. Неприемлемое поведение для занимаемой должности.
Соответствуйте своей должности. Не берите глав, если не готовы к ответственности, которая будет на вас возложена. Общайтесь соответственно своей должности (прим: Вечно беспричинно матерящийся Представитель или быдло-офицер )
Грубые нарушения или постоянные злоупотребления полномочиями на этих должностях приведут к Джоббану на эти роли. Однако вы можете попросить разрешить вам отыграть коррумпированного сотрудника через АдминХелп.

## 5.1. Командование.
Роли командования сектора, такие как Шериф и Представителя, жизненно важны для работы космического сектора и требуют гораздой степени ролевой игры и ролевого управления.
Ожидается, что командование сектора будет поддерживать оплату труда своего персонала в рамках своей работы. Хищение средств станции строго запрещено и карается пермабаном.
Вы не имеете права облагать налогом, сдавать в аренду или иным образом ограничивать свободное и справедливое использование ресурсов станции в ущерб обществу. Это включает, помимо прочего, взимание платы за стыковку, базовые услуги клонирования, торговый доступ и перемещение ресурсов станции за запертые двери для ограничения доступа и т.д.

## 5.2. ДШНФ.
От роли Шерифа и его сотрудников мы требуем высокий уровень отыгрыша и ответственности. Ради серверного и лорного баланса им запрещено заниматься криминальной и антагонистской деятельностью.(без разрешения администрации)
Запрещено играть роль «плохих полицейских» и намеренно нарушать КЗ.
Космический закон не является приоритетным требованием для этих должностей, но необходимы глубокие знания, прежде чем занять позицию в области безопасности.
Активы, конфискованные у преступников, могут быть использованы только для возмещения ущерба потерпевшим или оплаты любых предусмотренных законом штрафов. Любые избыточные финансовые средства, полученные от продажи криминальных активов, должны быть переданы в бюджет станции. Если вы желаете развлечься, а не отыгрывать важную роль в жизни Фронтира, то лучше брать Авантюриста.
</Document>
