<Document>
<<<<<<< HEAD
# 7. Antagonism

Even bad guys follow their own rules.

    - When taking a ghost role, follow its set of rules unless told otherwise by an admin.
    -- Spamming ahelp asking for an exception will likely lead to a ban.
    -- Solo antags (e.g. space dragon) and free agents should not work with team antagonists (e.g. pirates).
    - Non-antagonists must not work with antagonists and vice-versa.
    - Antagonist roles are [bold]expected[/bold] to act hostile towards non-antagonists.
    -- Antagonists include xenomorphs, nuclear operatives, space dragons, zombies and pirates.
    - Free agents [bold]may[/bold] act hostile towards non-antagonists or not, at their discretion.

</Document>
=======
# 6. Неприемлемое поведение для занимаемой должности

Соответствуйте своей должности. Не берите глав, если не готовы к ответственности, которая будет на вас возложена. Общайтесь соответственно своей должности (прим: Вечно беспричинно матерящийся Представитель или быдло-офицер )
Грубые нарушения или постоянные злоупотребления полномочиями на этих должностях приведут к Джоббану на эти роли. Однако вы можете попросить разрешить вам отыграть коррумпированного сотрудника через АдминХелп.

6.1.Коммандование

Роли командования сектора, такие как Шериф и Представителя, жизненно важны для работы космического сектора и требуют гораздой степени ролевой игры и ролевого управления.
Ожидается, что командование сектора будет поддерживать оплату труда своего персонала в рамках своей работы. Хищение средств станции строго запрещено и карается пермабаном.
Вы не имеете права облагать налогом, сдавать в аренду или иным образом ограничивать свободное и справедливое использование ресурсов станции в ущерб обществу.
Это включает, помимо прочего, взимание платы за стыковку, базовые услуги клонирования, торговый доступ и перемещение ресурсов станции за запертые двери для ограничения доступа и т.д.

6.2. ДШНФ

От роли Шерифа и его сотрудников мы требуем высокий уровень отыгрыша и ответственности. Ради серверного и лорного баланса им запрещено заниматься криминальной и антагонистской деятельностью.(без разрешения администрации)
Запрещено играть роль «плохих полицейских» и намеренно нарушать КЗ.
Космический закон не является приоритетным требованием для этих должностей, но необходимы глубокие знания, прежде чем занять позицию в области безопасности.
Активы, конфискованные у преступников, могут быть использованы только для возмещения ущерба потерпевшим или оплаты любых предусмотренных законом штрафов. Любые избыточные финансовые средства, полученные от продажи криминальных активов, должны быть переданы в бюджет станции.

6.3 Контракты

Контракт может быть выдан кем угодно и заверен письменно.
Если контракты нарушают правила сервера, то будет наказан не только тот, кто выполнил, но и тот, кто выставил контракт
</Document>
>>>>>>> 156e9704b9 (underwear_localization_texture)
